sofi究竟要開幾耐

等撚到出年

3個星期
sd過好多個email，好多個電話

佢個app話3日
係咪同td鬥耐

入左錢成一個星期，電話email都冇回，會唔會吞左我d錢。。。

今朝開市死成個鐘app

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿作出任何未經授權之商業宣傳活動（包括但不限於直接或間接張貼獲得利益之連結、推薦碼或聯絡方式用作宣傳活動）。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

9月1日申請, 9月10日晚上8點開通

我8月尾3日開到喎
我諗住唔急的, 開定個後備用, 無諗過咁快

可能最近個個想攞1股aapl, 導致大量開戶

+1

Del app 啦

metoo

老老實實, 感覺sofi 會食價

屌...我都1號喎, 收到濕鳩EMAIL 話收到我申請
之後乜柒都冇聲氣
BTW 有冇收到一股APPLE?

啊屌 係連EMAIL 都無收到
係APP 到寫住收到申請

您要keep 一萬夠30日先會派

下唔係開戶跟手送咩
但連戶都未開到
一個月後APPLE 咩價真係唔知啦

好似過咗十五就唔係送orange
送啲低價位嘅股

上次推廣活動太多人即轉走錢，今次改TNC

條款及細則

由參與此推廣活動起，您必須及將被視為同意接受本條款及細則以及其相關變更的約束。
您將可獲得一股免費股票（“免費股票” ）:
當您以電子簽署申請的賬戶完成審批並成功開立後；及
自開立賬戶起30天內，您的 SoFi Securities (Hong Kong) Limited （“SoFi HK”）賬戶需維持價值10,000港元或以上的資產。
您可從下列股票中選擇其中一股免費股票：
蘋果 (AAPL:US)*（適用日期: 2020 年9 月 1 日 – 2020 年 9 月 15 日）或
索尼 (SNE:US)（適用日期: 2020 年9 月 16 日 – 2020 年 9 月 30 日）或
美國運通 (AXP:US)（適用日期: 2020 年9 月 16 日 – 2020 年 9 月 30日）或
動視暴雪 (ATVI:US)（適用日期: 2020 年9 月 16 日 – 2020 年 9 月 30日）
*2020年8月31日拆股後的一股蘋果股票
此選擇申請必須於適用期內透過 SoFi Hong Kong 流動應用程式辦理。在提交選擇申請後，選擇將視為最終決定，不得修改或取消。
此推廣之開始日期為 2020 年 9 月 1 日。
此推廣之結束日期為 2020 年 9 月 30 日。
SoFi HK 將於賬戶成功開啟後的 30 個工作日內將免費股票存入您的 SoFi HK 賬戶，您的賬戶屆時必須仍然生效。
您必須負責有關免費股票之所有費用、收費及稅項。當免費股票已存入您的SoFi HK賬戶時，SoFi HK將被視為免除其責任。
此推廣活動、免費股票數量因應實際供應情況，SoFi HK 保留權利可全權酌情決定以其他獎品替代而不事先通知。
此推廣活動不適用於：
SoFi HK 的現有客戶；或
SoFi HK 的舊客戶
此推廣活動不得轉讓或出售。
此推廣活動不得與其他優惠一併使用。
所有免費股票不能用作交換現金或其他禮物。
SoFi HK 保留隨時停止此推廣活動的權利。終止此推廣活動的通知可能會張貼到 SoFi HK 的網站或通過其他方式作出（但 SoFi HK 並沒有任何義務必須這樣做）。推廣活動終止後，任何人均沒有權利參加此推廣活動，並沒有權利向 SoFi HK 要求此推廣活動中的免費股票。
SoFi HK 有權隨時更改推廣活動之使用條件或撤銷此推廣活動，並擁有就本推廣活動之所有相關事宜之最終決定權。
所有開戶程序均須遵守證監會規例及其他法律法規。您必須滿足 SoFi HK 規定的所有要求才能完成開戶流程。
如本條款及細則跟任何與本推廣活動相關的宣傳冊、營銷或推廣材料不一致，則以本條款及細則為準。
本條款及細則具有中文及英文版本，如版本之間存在歧異，則以英文版本為準。

宣傳😱

whatsapp 佢又已讀不回DKLM

開完好走

您邊度睇有推薦link，我貼tnc出黎，有人係唔知要擺一萬蚊夠30日，到時佢成功開戶就即時轉走一萬蚊，係唔會有免費股票

屌 hold撚住筆錢
拎去抽ipo好過

10 個工作天 囉

嘈嘈嘈....幫緊你哋避開今晚美股股災

8月中開一星期搞掂
冇send過email
一星期後有打電話黎confirm
之後一兩日就用得

借位想問下點入錢唱美金最抵？

去搵萬里

8月無股送

果排有冇活動送股？
宜家送一股AAPL 所以開勁耐...

冇呀
所以都唔知係好事定壞事

邀請碼 9A75BB33
岩岩開到啦 但冇電話打俾我

BA6FC1D6 用啦邀請碼

屌 星期六打黎話就開到
宜家星期四喇

申請個陣簡左aapl，今日先成功開到，而家冇得簡返其他free股？

我都係星期六打黎，今日開到 要自己入apps睇先知
80DE229A 齊齊拎20分

你唔想要appl咩

一日check十次都係未得

今日17號，冇得拎

雖然我都未開到
但佢打俾我果陣話我會有

但我見唔到有...係咪要1個月後先有

係
如果唔係d user走曬啦

一個星期

Thx

原來要咁耐架
屌 好彩果一萬蚊唔係等開飯

可能佢等APPL 跌破100 先開, 而家唔夠錢買

Hsbc atm 入數 佢話見唔到個 存款賬號號碼
可以點？ hsbc app 就咁寫ATM

個10000蚊買股仲有無得拎一股apple?

我都係星期六收到電話 今晚就開到戶 依家諗緊買咩股

49A60DA4 歡迎用我code 有咩隨便問

你開戶果陣揀咩股就係送咩股
但要hold 一皮野係戶口超過30日

蘋果 (AAPL:US)*（適用日期: 2020 年9 月 1 日 – 2020 年 9 月 15 日）或
索尼 (SNE:US)（適用日期: 2020 年9 月 16 日 – 2020 年 9 月 30 日）或
美國運通 (AXP:US)（適用日期: 2020 年9 月 16 日 – 2020 年 9 月 30日）或
動視暴雪 (ATVI:US)（適用日期: 2020 年9 月 16 日 – 2020 年 9 月 30日）
冇蘋果送啦
btw 9月頭就開到戶 有邀請碼果d人 其實係幾時申請架??

9月6開 9月17先話要補充資料
唔知又要等幾耐

即係依家開仲有sony送？

係 3揀1

1 號申請
岩岩入app 睇話今晚8點開到戶

3號入錢
今日有人打黎

我今晚都用得了
真係岩岩好十日

我等到電池日放棄用sofi匯率7.8蝕死人

其實過咗15號先開到戶係咪無aapl送

3號開，今日先用得

4號申請 仲未有消息

sofi 推出孖展交易

之前申請等左三日即刻call去投訴
end up 1個星期先搞掂

個一皮買左股，插緊水，仲拎唔拎到股aapl